從前夢裡的情人

騎著白馬披著白絲巾

英俊活潑的情人
一個熱吻偷去我的心

婷婷小姐姐好感性🥺

睇錯好性感🤤😂😂

唔夠我😅

男人老狗做咩要披著白絲巾 ?

鬼知作詞條友咩